Documento gerado sob autenticação Nº BQO.267.733.CIO, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7977                  de  07/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°21585,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, do
Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  VANIA  REGINA  GUIMARAES  PINTO  (Siape:  1163185  ),   para
substituir   FERNANDO NEVES HUGO (Siape: 2611173 ), Diretor do Centro de Pesquisas em Odontologia
Social, Código FG-1, em seu afastamento do país, no período de 27/09/2016 a 05/10/2016, com o decorrente
pagamento das vantagens por 9 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
